[文員文迪] 曼城球迷討論區 43

CREATE THE FUTURE

THANK YOU JOE AND PABLO

費奴好撚癲

做咩係咁長傳

深夜西波

曼城球迷墨寶

曼城門水塘

Ederson.M

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

腥狗上力未

唔訓

kdb射到咁

Kdb今日

龍都唔中 仲諗住佢燙遠柱

直接打反擊
波都唔猜了

又食左一個po

事不過3, 坐返bench啦佢

手機開po好煩

唔訓屌

神龍

新delay帝

靚撲

對面快到

對強隊就現形啦, 笑4

行屍打歐聯即刻露底

呢球如果係巴我肯定失撚左

好差

辛尼真係想學洛賓

出丹路好過

希望下半場無力

Sane打返左啦

廢龍

強乜野

對面阻住姐

耶青所言甚是

好耐無睇你兩個大戰

留名

腥狗無文迪就現形啦, 哈

有線成日逼害愛隊去球彩台
隻阿狗講波
講講下又講左去阿記
條女講波又9唔掂8
又講馬
又話甸恩黑哨吹到曼城入為止
而家就屌緊哥帥點撚joe
好煩 講返場波好唔撚好呀

做咩針sane

433不能主攻牙

轉鷹文拉

出雙箭頭死硬牙

垃圾有線咪撚睇啦

依個25囝, 佢入波我只會拍手不會歡呼

真係廢撚事聽

抵有線廢

屌嚇死

屌啦星罰球走甩晒

腥

5個圍1個都甩

Sane爭d

腥岩岩果球走位真係教材級
咁樣都搵到條私家路

sane又上半場臨完想carry返球
牙路又老返了唔見左影

Sane

對面無氣未

又鳩標波

Cwa kun左右門神開路咁樣

真係就心臟病

係咁比人殺入禁區

好撚7, 比人禁屌

係咪食禁藥嫁對面

系都唔出奇, 佢地隊長就係比鳥超發現左係禁藥狗

Jesus末又係

反擊都打唔到, on9
真係柒左d, 上半場

班大帝唔屌唔鬆化，比哥狗屌下先啦

放心 下半場會回春

咪撚係 啲咩俄狗 烏克蘭狗 最興唔夠人打就食禁藥

中場問題
好耐未見過咁低possession

呢幾場大炒 兩閘真係好重要
但係呢場兩閘真係唔敢太上
希望下半突然谷上去 入一球就夠皮

正正經經換番擔泥踢右閘好過，大夫好騰雞

烏克蘭狗食禁藥姐 唔係失左幾百球

左閘啊 左右不分

綠帽狗左右不分

梳囉

開波

下半場
0-3

石頭屌你老母 咁撚樣叫中堅仲5000萬

應該會輸0:1

大夫>石頭

襟芒city

kdb

迪布尼 靚波!!!!!!!!!!

牙石一出歐聯就奶野....

又燈中

蛆狗終於蒲頭

唔訓入波

唔訓真系好癲

禁藥狗收皮了

屌你後防錯漏百出，肯定好快失波

牙石同牙迪兩個炸彈

新一代明燈

德夫好慘
企開比人落底

出奇地打得唔錯

熱狗5腳好5腳柒
石頭3腳好5腳柒

即刻入多粒我就信啦

Sane慢慢跑，攪到大夫1打2

大夫好撚癲

丁力

覺唔覺迪布尼視線同洞悉能力已經高過施華

丁力出場 呢個post和諧既氣氛無了無了
開戰吧

大夫上力

吉清唔係度未夠腳

d反丁狗又要出黎7啦

換jesus留力車

其實應該換牙路嘛, 留力比佢打車

你不是哥狗既主力 算啦

耶穌個樣好唔開心

牙路

哥狗：你訓撚醒未你訓撚醒未你訓撚醒未你訓撚醒未
耶穌：得喇咪撚煩喇

做乜鬼野 同耶蘇講乜

施華世界級傳送
牙路你對唔對得住施華

回塘了

屌你老母水貨

牙路.....

對面個龍神救, 有祖赫特7成

牙路走緊卡雲尼路線

腥今場好心雄

入波既野留返比丁力啦

係 你駁下腳咪算

我轉左型做轉球大師好耐

用手定用腳轉？

你用頭轉綠帽

文迪咁大獲?

推甩腳 好廢

2枝柺杖 真係有排休養

Mendy

有傳收league 未證實

黑鬼咁易傷...

真既都幾on9, 撞兩野就收咧

walker真係典型無腦波牛 成日比人舞到頭暈

水貨

被撚

walker比人撚

但好少失位

上場行得走得都收咧？

體能搭夠，所以真係牛黎

唔訓個角球

50m買隻英國牛

膝頭傷左 專登去巴塞睇醫生

戰術黎

佢有腦去左皇巴啦

咁都無12m咩

比波過唔比人過

黑

施華有少少似訓落對手度？

兩個捉撚著牙路

咁樣捉住牙路都唔吹

德fu過3個

對面d進攻完美展示咩叫有技術無腦

屌你隔離kane又入三粒

丁力世界級 篤波

罵戰開始

丁力ho ball

12碼

12m

把握力差都唔係第一日，唔屌了

艾達臣發動快攻好撚勁

推左去死位都推 白痴仔

射到咁撚樣

廢到

垃撚圾

Sane自己射仲好

個龍食禁藥

呢個真係要屌，阻我訓覺

法國會然牙路潛左水

轉人射啦 垃圾阿古

以後比吾訓射啦

爆氣門

條鬼妹

阿古路真係垃圾連12m都射唔入 同會員嗰個一鳩樣都係垃撚圾

本應大炒 牙路2球 丁力一球
有時真係好驚施華同kdb比人敗到無心機踢

stones

Lucky

有線啲講波真係正垃圾

阿媽係女人

仲衰過now

迪布尼嬲了

根叔出得

唔好傷呀g8

根叔

想印根叔

根度簡個樣好得意

G8跑得幾順 個態應該不錯
丁力飛身搏12m

牙路今場真係唔掂

五秒鐘丁朗

bwa

要2-0了

B華
牙路個樣唔想走

等睇1:1

飛身果下多左，唔自然了

屌條龍開掛

b華企位係正前

連續入左幾場波，唔想斷都正常

屌你腥獨撚到

MoTM
大夫

可以再獨啲
應該要比哥帥中出了

你老味又係腥，球球都想自己黎

咁撚獨食

劇本好快出現

洗唔洗毒到咁

呢球應該比啦

真係好撚獨，比bwa開齋都唔得

哥狗屌下啦

激撚死佢

想博表現都唔洗球球都咁獨食

B華好撚勁

反丁狗又要縮返入老母個西度

b華靚走位 好意識 比得靚
爽

Bwa睇到定比

b wa靚走

但好似off side

Bwa呢下咪靚 肯傳就有

丁力又贏

上番水了

bwa交到貨

終於上返水

神龍啲反應真係好快

off左

賣花讚花香，不過我buy

英超列強又贏波

反丁又輸

睇完依場之後就好擔心下場車路士

坐輸望和

我睇完你個名都好擔心你

作客打反擊, 應該好似今場咁

牙青我屌爆你老母

費奴可以返更衣室同前隊友互射

希望哥狗打反擊出丁力辛尼加牙路耶蘇是旦一個

猁又和r連

熱刺都生性啦, 佢地仲on9咁

佢地隊波條後防咁，有啲似我地上季

兩邊都勁多巴西仔, 完場好好傾

迪米加文加拉先最性感

沙域迪米文加拉三中堅
LWB SANE RWB 丁力

你肯定重有得打反擊，而唔係中圈開波 ？

加埋巴禾一定中圈開波

咁加埋丹尼路耶耶防中, 對面咩波都唔會過到中場

有巴禾已經唔洗睇前面出咩人

迷艾

基治 尼史葛 迪米 沙域 馬干

加西亞 rodwell

navas jo sinclair

加西亞打中堅先廢姐
係都費蘭度

呢個陣贏唔贏到水精宮

而家隊水晶宮應該贏到

0創造力 0把握力

曼城元老隊

新人留名

lm

個個都係sane ig叫佢pass the ball

唔屌唔鬆化

波都冇時間睇

good job man

水塘真鏝

屌你老母
改個咁既Topic

一唔睇就然波

你尋日渣兩支拐杖gut下gut下咁睇波

水貨傷出幾個月

垃圾咁易傷影撚衰哂黑人

都話我只講事實
根叔咁玻璃都冇大問題，文員個位留比你做

出11場失3球 贏10和1 8場clean shit

咁你呢幾場英超點

近3場 2clean shit

熱狗竟然歐聯上力

練得多作客

mendy應該要下半季先出到

本來季初講到大夫係邊緣人，等賣
呢兩場打出表現，哥狗重要勁but

傷出數月，確實時間都冇

唉 mendy

屌

巴我躝，升青訓做第二龍門好嗎

唔好提啲垃圾

改名先

唔想燈死maffeo, 岩岩先mark美斯mark到紅左

綠帽狗改咩名就衰邊個，會然Mendy係咪佢分身牙

sor用錯ac覆

綠帽龍=mendy=波追清=牙清
好多funson

你都係

我唯一清泉

垃圾黑人撞下又傷

大夫擔正了

哇 真係嚴重大傷

踢兩三場傷九個月。。。

唔死都無用，當初話你反骨仔無錯

我屌你牙
之前我咪post過墨寶囉

你真係冇撚用

球然又比會然燈死左手

仙真高踢閘 戰術大師又發功

應該信邊個

腥 丁力踢閘

的確係未做test 要去巴塞做
但預左收league啦 九個月差不多

傷到咁唔通仲出到咩 要怪就怪自己點解傷

點解可以咁撚好笑
果下自己炒埋去
人地冇野 但係自己就重傷

咪同前季公司一樣囉
後備上場幾分鐘都可以自爆

好嘢唔學，壞嘅學到十足

講真果下根本無乜可能傷
死黑鬼d骨係咪特別脆架ON9

丹尼路真系掩住半邊嘴笑

傷左正選都無放題路份呀
琴晚係大夫

唔通大夫就唔係文員咩

岩岩食食下譚仔, 喊左出黎
今日好唔開心

做乜?

自己一個食, 對面對情侶係咁放閃
叫我依個A0情何以堪

日日食工場妹

都唔係真感情, 我要初戀牙

今日喊左四五次, 唔知做乜好灰...

射失12碼?

喂屌你老母, 講依D

下次比心機啦

牙路都a0係咩玩法

我都係a0

我都係

咁啱既我都係

賓菲加無左神龍廢撚到

免費一個月

關咩事
比人拆骨

曼狗搶撚左人連迪路夫

買到返黎先知中伏

新維迪

牙路受左咩刺激瘋狂開廢post

都話尋晚喊左幾次

中秋我註定一人

鏝區有冇pro club團

有

手足未見過你既

Walker唔爽腥同丁力速度數值高過佢

拜仁炒左安76
教左一季又無野做

我以前高登叫lopes呀
依加大部分時間做cdrom

你就係波追人(牙青)好朋友盧仔?

yes

琴晚已經係啦喎青

歐聯會唔會多一個好籤 拜仁炒主師

我唔係牙青 所以唔識你

就係炒左先勁

Benjamin Mendy‏Verified account
@benmendy23

Bad news guys 😞 ll be joining Injury FC on loan for a couple monthes with ruptured ACL... but will be back soon & stronger hopefully 🙏🏾

joining Injury FC on loan

mendy真係好鍾意搞笑

而家全職玩twitter

Delph打左閘唔多惦喎

ching ng sick ball

擔泥佬坐正 進攻喺左中場位瘋狂遠射

都話佢係反骨仔，又轉會啦

有冇鏝手足打PS4 FIFA18 pro club
踢法似迪布尼

我pc踢法似siuma

牙路撞車？

幾時復出

岩岩睇大陸apps報牙路係荷蘭撞車

Here 踢法似bony

好似撞斷肋骨

兩個月

牙路炒車

咁樣傷

屌啦星邊條撚樣撞我

你開心啦 乜

d topic好撚燈
牙路回塘就即刻12m唔入再撞車死埋

你成日炒車燈埋球然

反路都係盲反

自

耶蘇正選單箭頭

何sir:單箭頭馬上水銀瀉地

牙路炒車=鏝炒車=星期六大勝

冇後備前鋒..

b華上位啦，打無鋒陣
出多個中場

痴線。。。 好彩無大礙

好野 全部人傷晒

個人Twitter 出左消息未

天佑牙路

係咁贏係要還

同上年情況差唔多
上年都係10月開始食晒屎咁

新浪話阿古路有叫司機減速 牙路英文咁屎點講

阿古路：臭你又奶

小弟有一day由英國去荷蘭，由於太夜，因此要搭亡命私家車
在車上坐在司機後的一對情侶，在上車後不斷鬧交。
踢巴塞的不斷鬧男是仆x，而曼城那個則鬧他的是死八婆。
經過15分鐘的「口部對戰」，男的終於忍不到，講了一句粗口。

男︰「正短x，講極都唔明，正短x（x為粗口也）」
女︰「如果真系短，咁你又『奶』」

突然全車靜晒，司機減速駕駛。

各位男士要講粗口鬧人要三思
免得把生活公諸於世。

牙路又傷 又迪又傷 公司又未操fit曬
今季係咪又註定四大皆空呀

已經習慣左冇阿古路的聖誕快車

希望耶穌健健康康唔好受傷

B華救城

女系美欺

喺觀眾席幫我含撚算啦

訓醫院喇你，仲坐觀眾席

司機係咪食左荷蘭特產大麻

牙路又諗住對紐卡素復出入5球

魔咒又黎
邊個著晒火就邊個傷

季季都係咁
上季就耶蘇
今季就阿路

等陣出Diaz都唔出你我有排笑

Foden

B華 丁力可以打假9既

B華正選
丁力後備啦
丁力做後備勁好多

係 我都想bwa踢多d

牙路撞車

屌呀搞鳩隊長

的士9

話我黑心口賤都要講
點解傷既唔係巴我
宜要係文迪隊長同阿路

巴禾傷好啦，唔好死埋
我唔想曼城封左一號
m

牙路今日接受隊醫檢查
加油

聽日正選

我願意用會然阿古路同阿古路一命換一命

等價交換呀Ching 會然條命咁賤10條都唔夠換

PC撚

點解仲會有人玩pc 通街外掛

岩 你地兩個條命值d
你地代我

Fifa pro club 想join 利申：新手

用你條命換阿古獸明天冇事

一場手足洗唔洗做到個市咁爛

阿古路賣未 咁易傷

屌 撞車都唔撚比傷

今晚哥狗應該R爆頭

啱啱睇Fanpiece留言見到有隻49000祝阿路斷肋骨插穿埋肺

狗冇人性不意外

mendy提早收咧
係摩納哥就踢極唔傷
一黎到曼城就重傷
唔到你話唔邪

Mendy 做咩做手術都同謝斯一齊嘅

唉
聽日和都ok
kun傷幾耐
打433都夠人用
bwa都可以打右
丁朗正前

耶穌 丁朗
施華
迪布尼 辛尼
廢奴
大夫 熱狗 石頭 行屍
廢龍

我地牙路都係

屌你老母返工返到好撚燥

屌你老母我都係 落大雨d客都西過人

但我唔係狗

一月會唔會買到人

講野咁正常既

好撚想一拳一個

禮拜六都要返

吹牙

睇盤和波機率好低

屌
文迪預計最早4月18先復出
仲衰過上年耶蘇

其實傷咩 有無詳細報告睇

唉姐係成季唔洗踢啦

我都想知傷咩同詳細係咩情況

原來ACL 咁最少半年啦

識左個女仔無耐覺得佢好cool想cow佢 但係唔識cow女 有冇手足過兩招黎

用你條大黑腸

問佢攞電話先啦
之後慢慢諗話題慢慢傾咪慢慢熟囉

溝女問我啦

問你個A0就死得啦

我挽ons唔拍拖，不知幾多女比我屌完想要名份

補返句ff先 廢事又要入黎去住單人房

屌你死開啦

有意轉基可以問我

[非gay學術討論]點解GV入面個0仔有時會比人屌到射?

入去撐下場

你係咪係工場比人欺凌執番梍

今晚場波有冇andorid link
响台灣想睇，NOW又block咗海外

應該有 360直播 球吧網

Buffsteam 有delay但即開即睇

有電話有SC 有傾過計 但係岩岩識冇耐 熟都傾唔上 琴晚傾到goodnight 今朝又同佢講早晨好似好chur咁

屌牙路係真痴線佬
個post入面真係有片

研究下姐，我最多都係試過幫朋友含
玩屎眼真係接受唔到

個個都識溝女。。。

你日日屌女

塘兄由細到大都有女送上門
邊洗識溝女

係 今晚一路屌女一路睇波

今晚有我撐場 輸撚硬

真鏝

我屌你老母

你幾時比車撞

今晚贏到車狗我quick sell隻丁力

屌足兩個鐘唔好睇啦你

差kdb
但係好貴

用施華夠做 肥根太少氣用唔落手

silva weak foot 得兩星 唔知啱唔啱洗
較左肥根stay forward 都頂得順

記得17用過 唔係好識用

施華今年加左好多氣 成78氣 佢有技 盡量避免使用非慣用腳 d直線下下湯穿 又好扭

咩game

.....

彩虹冒險

跑online黎架

無個性戰隊

我例外 我就唔撚識真係

我都唔識

唉 日日番工等放工 放假又喺屋企

屌你地老母, 岩岩裝左彩虹冒險先知唔撚係

你不如死撚左佢啦耶青

今晚贏到車狗, 大家一齊返高登
贏唔到, 繼續留守連登
敢唔敢賭?

贏唔贏，你刀留守ok?

我都無高登ACC, 緊係留守拉

有乜慘得過識左個好鍾意打機既女仔
但係我唔打機既呢
完全無話題 屌

係死都你死先啦仆街

屌 試過條女打足一日機唔撚理我

你快撚D死呀, 死仆街

ex成日掛住打機, 我出去偷食佢都唔知

屌 試過打足一日機，第二日條女唔撚理我

無pm，嬲
唔返去了

賤種kane又入兩粒, 祝佢快d去荷蘭

去皇馬

去荷蘭比車撞死呀佢

賤種精工對我地出全力
對曼就3分鐘失波

鄰居又秒入

精工爭氣啦 真係想7連敗？

依場再輸全隊斷腳啦

如果7連敗 0入球 提早降班算啦

agger

死撚左佢啦精工

全隊垃圾

真心點解精工今季咁撚廢？

黑氣石龍虎切

呢排好撚黑
架車仲要壞撚埋
on99

咁今晚唔好睇了

同條女都係第一次
有摷濕
但入極都入唔到

等我幫你開路先

屌你老母

你老母畀哥狗屌

記住唔好用套, 用套=浪費

用套=屌緊舊膠

就係無用
條女前幾日先黎完m

繼續大夫左閘

大夫左閘 SJS

個西洞係塊西偏下面
你係唔識搵位入定係搵到位入唔到?

準備比柏度瘋狂中出

短得濟入唔到

青頭無限好~~~wow wow wow

車狗個陣

知道個窿係邊
但唔識邊個姿勢入
碌鳩向上但個窿向下
格硬屈又痛
擺埋入又對唔岩位

433

咁可能你本身碌鳩係向上彎?

正常唔係向上彎
7.8cm通常向下？

今晚無得睇，應該贏波

向上扯同向上彎唔同喎
屌你老母咁撚串唔同你講啦ON9仔

曼又4:0, 挽晒啦-,-

直接比個冠軍佢地啦-3-

左上

摩二季

好靜 係咪因為聽日假期 個個去出食女

上次去日本冇得睇大炒猁，今次韓國酒店wifi夠快睇到啦

有得睇比人大炒
btw樓主好有米, 成日去旅行

今次比人炒

裸辭 玩返一個月先再搵工

咁大個仔未去過旅行..

我日日去

值得去見識下
最緊要唔好坐express

好想做你隻狗..

去邊度好, 我澳門都未去過

仲未有ｌｉｎｋ， 鏝區已死！！！

近近地去台灣 又平又快
泰國都好玩

做我條女好過啦

以後喺度搵拎啦

acestream://4751514e3515e1b76d1a9ec0fc88dadfba6825a9
acestream://7f9607181e9717912e40d278c5d7f666181396ea
acestream://8086a59387119bb5c00cf3116266c33eb477dafb

sop://
sop://
sop://

web

想輸幾多？
出聲

你又唔係水塘又唔係廢龍
掛住打機唔睇我最域?

吾輸ok?

我有

假鏝，屌你－。－

我就唔信阿路一個月內可以復出啦

聖誕復出

😝

渣ga

大勝吧利記

BBC報1個月
屌你神醫咩

平時班假鏝呢

點名喇
禮拜日大戰都唔睇

D報時狗唔見晒

得文迪一件報時狗
佢咪係度

用大夫打閘

石頭做乜

訓醒未

比人禁屌

屌你大夫比人撚

上半場西波好正常

莫拉達升起head哂

垃圾到

come on city!!

S7呃晒

干堤真係攻中

今季d逼搶做得幾好

最好係咁

丁力咁樣咁好扭

丁朗

今場好扭得

丁朗今日精神喎

係咁撚牙朗

熱狗文迪仲咩沖到咁前

成日入中路

車團兵中場

如果只係斷肋骨，都有可能既，好多人做運動都試過，主要呼吸個下好痛

樓豬我又係韓國

韓狗兩隻

獲加咁順射埋去啦

古圖

咁樣好難入佢中路

Walker

跑就跑得快la，但個橫傳真係唔知想點

巴卡約高散步？

希望佢自爆

又交西波

辛尼蠱惑la

嚇死咩

嚇,死 好彩OFFSIDE

大夫

法國我摩納哥班舊隊友轉左會之後都係鳩下鳩下
我同麥皮例外

你最鳩喎

嚇親

丁力今日係咁插入 希望有波入啦

SANE又上腳

咁係邊路都係任佢推架啦

講定先
水塘以後唔好睇波

佢一直搵緊人傳先甩姐

cool住個波等人上黎好過望人

兩個閘住Jesus 一個擋住自己 好難交嘅

廢龍睇住呀

估唔到大夫又踢得幾好

Letv 又死撚左

大夫真係好用

終於搵到拎

好似打緊fifa咁狂屌

石頭

牙石無事嘛

就嚟唔記得佢

你一溥到stones就傷
不祥人

無睇一陣就傷人

唔係掛

坐番低啦文加拉

佢扮野姐

丁力今場勁到

牙石同MENDY都係唔知做乜鳩就傷左....

唔係骨折牙？

傷手

無事

單手落地可能扭到

篤魚強姐

一拎波比4個圍屌

支持牙石既請坐低~~~~~~~~~~~

大夫幾冷靜 唔會荒失失

對面後場甩左幾次波 唔慣比人逼？

見佢都係抱住手指

車路士係咪打緊MMA？

一拎波周圍都係藍衫

大夫>>>>>>>>>>>>文迪

比人圍死

工程師買左咁耐都冇乜點用
估唔到文迪傷左出大夫都唔用擔泥
大夫上位啦

大夫丁力好sharp

屌 打人定踢波

c 華拎唔到 sane 拉開左4件

腥狗上力了

唔怪得哥 死都唔肯要丁力換山齊士啦

車狗踢波定踢人

好撚茅下, 無阿古路無人識打交

佢都估唔到咁都傳到

今朝早先病完
都係瞓先

廢奴笑而不語

嚇死寶寶了

假鏝

假曼

silva 攞唔到都正常，真係冇expect過個波會咁嚟

屌完西眼訓咋?

丁力今場

誤會左

丁力呢下

丁力fit到

廢龍好勁

？

個快攻

矮龍搶贏

我丁

巴禾輸左了

耶穌都要守邊

ederson發動快攻好撚勁

百屌成材啦

石頭好鳩

玩波

牙石

鏟落個兩件到先

痴撚線比奶達撚狗

要不是Walker

兩個都掂唔到個波
出得咁靚

要搵牙醫洗牙石了

石頭係咪想鏟鳩獲加

巴舒牙醫

返到英超行屍又打曬右邊防線

我條link慢成分鐘 岩岩先睇到石頭派膠

Mendy 好鳩

不射男

終於射得出

alonso 好野，舉曬手跑去越位

要不是越位

感覺到禁住黎屌唔入跟住輸一粒反擊先

對轟輸反擊預左

劇本 摸奶達一個頭鎚搞掂

主攻vs 假對攻 何Xcode

成隊都打得幾好
兩個中堅例外

跑狗多

牙石鳩撚到咁就唔好標波啦

假對攻

假對攻係兩隊都唔主攻

鏝城陷入主攻陷阱

發夢見到依場悶和

丁力今場好撚勁

但轟唔係主守

丁朗，行多兩步啫！

廢龍個髮型好正

耶狗打英超過唔到人

準備睇丁力救全家

好睇過之前

要輸了，包輸出場

三，四個圍住喎

摸奶傷出

佢打正前唔係好得

無牙路幫佢拉空

轟今場無支點

出韋利安-.-

支停插都做唔到

真係傷出

牙達君子 見我地無左牙路自己都唔踢

莫奶達玻璃到

Sane隱形，冇乜左邊攻勢

有機會贏 woo

體育精神

牙路先係君子, 見雷斯無得踢佢都唔踢

準備燈

安仔秒全場

牙路仲要犧牲條肋骨

係咪錯覺, 未見過大夫出波

公司先係君子，見我鏝咁勁 無踢2年了

唔好出喇，專心防守仲好

你無睇錯

我鏝先係君仔，見哥狗咁廢都比佢教

好似OVERLAP都無乜

咁都有得接龍 係咪場波太悶

公司同根道簡都係真君子

不祥人咪燈

惺惺相惜 一齊係到入data

新c朗 一人人牆都中到

Willian 都唔鐘意丁朗

B華先係君子, 健健康康都走去入DATA

好多時中間見到佢分波

屌你巴卡約高咁廢

其實我想講, 不過驚燈左

我今季咁g持牙路比下面好波

讚你君子牙

耶穌成場都無乜位跑咁

你老母比哥狗屌撚死再用條屍口爆

因為冇左牙路

冇左阿古就咁睇，似乎耶穌都係比唔上阿古

呢排data center洗唔洗加位

比3個大隻佬睇實

係差最後一腳

同牙露比緊係冇得比啦 但一齊出有波入就得

得阿古係度咪又係行行企企

噸位唔夠, 波都HOLD唔住

咁都冇黃

拉人呀，牙路雙箭唔洗佢做支點

咁都無黃..

狂攻巴卡約高啦屌

干地扮咩激動

最撚憎意大利狗

會唔會太黑, 明拉都無牌

做19仔

丁朗去埋就發達啦

手腳並用la已經

差d

有冇咁撚勁呀

卡吐痴撚線

果下啪一聲勁撚到呢

痴線

哥狗套衫..

頭先7個人圍住Jesus 幾壯觀

以前阿古路都係咁

作客66%控球

依家回塘了

見到耶穌仔就覺得慘
波都未到後面兩個大隻佬拍埋黎
One touch都做唔到

我要入波呀

佢做唔到支點, 之前何WAYNE仲吹到佢無身位都做到支點
一對車仔對中堅就現形

無左牙路隊波勁到

盲反狗

hnm

播緊牙路D J片

哥狗用人真係勁，德夫都比佢用返生

下半場狂攻, 唔訓中柱
輸反擊, 1:0
牙石自爆拎紅牌
比人456血洗

大夫本身就勁

比都佢搵個左閘位佢踢先叫西利。

之前傷 加無位佢踢者 其實佢真係唔差

佢本身波底好好

大夫成日一出就入遠射 今場都要入返粒

聽講係大夫自薦打左閘

Hart自薦左閘都可能可以留隊

btw丹尼路咁都無正選真係慘

b華都留到隊啦, 真係唔奇

二千幾萬買個人返黎坐
吹牙

咪盲反

係囉 買番黎坐好奇呀

出bwa未

有個40幾m都買返黎坐

狙擊完未

最後十分鐘出
助攻丁朗絕殺

搵人開定新post 先

紅下對面先

干爹戰術真心屈
傳極都仲有人

最憎就意大利人

期待你出場

最心涼就安76

岩岩角球出面個動作好型

裝甲車

車半場都過唔到

有個50m買返黎訓

應該係等摩西斯上場先攻上去

燈到比人打反擊

sane dspeed

仆街仔落地跌向行屍果邊

c 華 跑死人咩

連狗垃圾app

sane 痴線

真係差啲跑到

丁力飛機

控差左

如果大夫射既話

丁力..

用右腳會唔會好啲？

5分鍾用完

搞撚錯 攻到咁都入唔到一粒

禁區咁多人

屌
2次禁區比人整跌都無12m

[quote]搞撚錯 攻到咁都入唔到一粒[/quote
跟住又輸反擊

劇本

唔訓中柱未

大夫前過丁力

哥狗似公園阿伯多過教練

有預感⋯

劇本..

廢龍
Btw做咩紋個哈哈笑係耳仔度

可惜越位唔得賭

唔係訓身車仔

屌你球證條尺都唔撚一致

又禁錯2翼交換

又offside

肯入波未

丁力係左面又係無撚用

車狗唔係越位就直接比波廢龍

c 華控落右邊

施華

咁都唔入

明明跑到空位，但傳果下又有人

真係劇本啦

明知冇右腳都控去右邊

生性啦 仆街

呢一輪兩個攻勢

快手入粒啦

迪布又救世

出現了，倒戈入球

唔訓終於入到卡吐波

Gooooooooooal

我訓!

射爆頂綠帽

Kdb!!!

哥狗

靚到

比綠帽唔訓帶？抵死

呢3下進攻 真係出哂水

我知我遲左

KDB

好想同唔訓講句我愛你

依球真心靚，推左射番個遠柱

終於有

完場袋左3分先

耶蘇做唔到支點？

耶穌

無品
倒戈慶祝

依下先入肉最難打果段

左腳射得咁勁

不過我鍾意

唔訓雙槍

屌你廢夠未個app

知啦

綠 母子

卡吐比綠帽佢帶喎 射爆佢都唔比慶祝咩

射得靚到

成個阿古feel出曬嚟

丁力今場值得入波

石 踢波可唔可以唔好咁騰雞

哥狗應對未

換走世3

你差唔多有得出啦

換走埋世三 應該冇問題啦掛

迪布尼入多兩球 黎個帽子戲法啦

依家岩晒b仔踢啦

我寧願佢換人出黎幫防務

咪燈

D Silva 應該就無力

真係準備出B華

b仔出黎啦

I am coming

Bwa準備

Bwa來了

ota

熱血文迪

仲要落埋雨比佢抖下啦

文迪

好有型唔訓

施華準左力了，

Silva 換Silva

施華係咪唔想留返頭髮

有頭髮邊個想做......

德夫d波好爽

如果係巴我已經豬左好耐了